有冇巴絲有生長紋問題？

因為遺傳 所以同阿哥都有呢個問題
明明體重都冇乜點暴增暴減 身型正常
但膝頭 屎忽 腰 都有啲一條條白色紋
知唔知點先可以減淡

屌 自己由細到大都係瘦底 但勁多生長紋 連膝頭哥都有兩三條 痴線

好想知點整走 好礙眼
試過搽cream冇用

好似冇得整走(?)
上年一個月瘦咗4,5kg搞到大髀內側都有幾條

lm

紋個身遮左佢

我係好大範圍

男人老狗得咁少就算啦

我上網睇好多資料
d人話用果酸同a酸會有用
但唔知邊度買

我有細個好矮，一年內高左差不多7-10cm 搞到又高又瘦。生長紋係大脾到唔明顯，但仔細睇多到由大脾生到上patpat。 我都想知改善方法

我都係啊
而家搽緊palmer's既lotion但覺得冇乜用

睇過醫生佢比左d唔知咩藥膏我搽 冇咩改善 keep住生新嘅紋

我仲諗住去睇皮膚科
有冇成份可以睇下？
我而家研究緊邊度可以買到果酸同A酸

對唔住囉
因為我既情況真係嚴重過你好多
如果我得你咁少我唔會理

睇完同我講有冇效 我d紋都好大條好多 醫生比我一個白色盒仔裡面有藥膏 張野比我整唔見左

到底點先整得走 而家睇緊既果酸a酸好似都好貴

屌我都冇仲要係肚位 搞到好似橙皮紋咁
利申 從來無肥過

有

應該係發育得太快
有冇搽過野？

大脾有 唔通係我瘦左？

我都係咁

我全身上下都有 已放棄

我發肓得已經好慢 細個無乜點理佢 都係人地講我先覺

A酸唔係for暗瘡咩？
果酸我用過，不過係做護膚品搽面但係用完對d暗瘡印同疤都冇乜幫助，所以我諗對生長紋都應該冇乜用，用喺身嘅效果應該同你用磨砂差唔多
我係用Neostrata嘅gel plus，樓主有興趣可以去萬寧睇下，100mL好似係大約$260

我岩岩訂左Neostrata既lotion plus試 希望有用
我係外國d網見到有人話果酸+A酸有用
而家真係咩都要試

咁應該同我一樣遺傳

驚畀男朋友嫌

應該係有增重然後又減返 就會有

揀返個都有生長紋嘅囉
利申：

巴打你好似好高
問題係我得160都有

唔緊要
有共同特徵，我喜歡

我大脾外側同屎忽連接位都有
開頭仲以為老泥積 捽都捽唔走

我嚴重過你
後腰同pat好明顯 膝頭同手臂連接身嗰度有
胸又有少少

認真問男仔見到會唔會好嫌棄

唔會喇，小小瑕疵
係介意都唔係介意呢啲喇

我有 我160cm 105磅左右但係patpat好多呢啲銀銀地白白地既痕

膝頭就摺埋先見到唔係好顯眼
但如果泳衣應該都幾覺 pat個啲

做運動 跑步

我都有 細個見到唔知咩黎
屋企人仲帶我睇醫生
開左藥膏 用完都冇用
但大左冇咁覺眼好似 仔細睇就會覺
冇理佢

我都有
以前發育果時開時有 之後去睇皮膚科醫生 佢話依d係妊娠紋 我當時諗男人老狗點樣妊娠呀
之後佢解釋話一個人係短時間內肌水脂肪骨骼嘅生長速度快過皮膚嘅生長速度就會有 因為皮膚有彈性同要cover生長緊嘅身體 所以皮膚自身受緊好大嘅拉力 當新嘅皮膚生長好 拉力就會消失 咁之前受拉力嘅皮膚就會生紋
到依家廿幾歲都仲有 不過淡左好多 個人建議做多d運動有幫助
利伸：由瘦低變肥仔之後變番瘦仔（中學階段） 依家係大隻仔 唔介意絲打生妊娠紋 歡迎pm

如果有d位係做唔到運動醫生有冇建議可以點做？

絲打 我試完果酸話你知有冇用

但除晒衫既時候見到唔會覺得影響視覺咩

用妊娠霜 但效果唔大。

你樣衰嘅話可以唔使理 因為接受到你個樣就自然接受d紋
你樣靚亦唔使理 因為你嘅美貌已經cover到你嘅瑕疵
如果你男朋友係真愛就更加唔使理 因為佢盲左
順其自然啦 絲打

正解

好啦信你
不過都努力整淡佢地等男朋友開心啲

利申冇男朋友

點解我得左腳有

全身上下得左腳有？

有咩問題

我仲以為我太肥
拉到皮膚咁樣
我都想整走佢
男朋友實見到但佢無提起過

原來依啲叫生長紋
我pat pat都有 唔知關唔關我成日做深蹲事
好核突 好想整走佢

pat pat生唔到毛

運動會令肌肉結實 會幫助預防生長紋

絲打你大範圍定小範圍

我patpat都有好多 中學開始就有
男朋友都有 我諗其實見到都唔會介意既
搽過一排橙色個隻bio-oil 都好似無咩用
諗住由佢lu

我都用過bio oil 又貴又冇用 不過d皮膚會滑左

到底有冇人成功消滅到佢地

超瘦撚
膝頭 籮由都有
都幾明顯 籮由範圍都大
另一伴有問過咩嚟
搞到唔敢著T back

屋企人會唔會都係有？

我係個人打側時屎忽個位
兩邊都有兩條左右
但都算長
都算小範圍掛

老母乜都冇

咁應該唔會好覺眼既！
可能係減過磅黎 瘦左所有

我係阿媽有 所以我同阿哥都好多

有冇人有解決方法